想問下，屋企每日跳fuse

有乜方法知係乜野導致？

你check check邊部電器出事好啵ching

咩事要負皮

我就係想知點知，我緊係知電器出事

有電器不良
如果有一日佢唔跳，你就上頭條

好話啦，今日無跳

每日試下個日唔用個樣電器囉

天氣凍 開多左暖爐？

跳fuse ...係幾A mcb?定rcbo?
屋企用咩電器 幾多W

如果無問題

似係牆身有D電線老化 / 裝修整得唔好
有個位落左地

之前屋企咁 煩到嘔

成日跳呢粒，因為我屋企有幾隻鼠同刺蝟，所以必須開暖燈暖墊

試左每日唔用某種電器先

我本身已經無電視，電腦，碟機，ps4呢啲

主要係保暖用同電話，差尿袋

水氣制
1) 你有電器漏電
2) 牆身電線老化
3) 蘇底入水\潮濕( 近排天氣乾燥, 機會不大)

你每次跳mark 返底你用緊乜嘢電器會易d 跟

Ohhh麻煩哂巴打！聽日開始試，但其實呢啲天氣好驚跳，啲小動物好怕凍

唔係話電器用電大 係試邊件有問題呀

唯係咁一件一件

公屋撚直接搵辦事處幫你跟啦